有冇人原本覺得丁小雨幾靚，但自從知道佢係王晶女之後就醜左勁多

根本同王晶一撚樣

如果佢唔認王晶做老豆 應該仲紅